點睇利記球員屌打左法國德國兩隊明星隊

雲迪克 韋拿杜姆 迪比

迪比

利昂

最聯

屌打完拎左世盃未

暴聯